傳說中痴心的眼淚會傾城

屌你老母靜啦

繁華盛世 作分手佈景

抵你老母畀狗屌

傾心多d

霓虹熄了世界漸冷清

靜啦屌

好名

抵你老母俾狗屌